［有片］德國兩個講阿拉伯話既青年 用刀捅德國流浪漢 其間不停辱罵上帝 疑似針對戴十字架既人

The video shows two Arabic-speaking young men verbally harassing a homeless man at a Berlin u-bahn (metro) station with all three of the men coming from an Arabic background, according to police. It is suspected that the motive may have been related to the homeless 29-year-old being Christian, Berliner Zeitung reports.

After physically attacking the victim, one of the men then drew a knife and stabbed him several times, leaving him with severe injuries to the buttocks, thigh, and arm, according to investigators.

Berliner Zeitung claims to have played the shocking footage to two Arabic speakers who translated the attackers’ words as, “We f*ck your sister, we’ll finish you!” and then they went on to say, “Your pig-God, we f *ck your pig-God!”

The newspaper claims that the incident is not the first in which a migrant-background Christian has been physically attacked by Arabic-speaking young men for displaying Christian symbols in public in the German capital.

Recently, a 39-year-old had been beaten for wearing a necklace with a cross on it. In the district of Neukölln, a homosexual man had also been beaten for wearing a cross, claiming attackers had shouted anti-Christian and homophobic slurs at him during the incident.

A spokesman for the Hayat Germany organisation which helps people leave the radical Islamist scene claimed that there was a general hostility amongst radicals to Christians, Jews, and even anger towards Christian holidays and festivals.

One festival that was targeted by a radical Islamist terrorist was the 2016 Berlin Christmas Market in which failed Tunisian asylum seeker Anis Amri hijacked a truck, killed the driver, and used it to run down 11 people and injure 56 others.

Jewish people have also been targetted by Muslim extremists in Berlin, with Jews in the city engaging in a “wear a kippah” protest last year to raise awareness of the rising level of antisemitism in the city.

In January, the city’s first commissioner for antisemitism, Claudia Vanoni, revealed that the number of antisemitic attacks in Berlin had tripled from 2017 to 2018.

左膠：佢哋好人嚟，喺中東好慘㗎

德國殺咁多人，抵死
我都係跟連登反日反歐美大隊，唔好怪我

卐

hilter幾時出番來

德國斯坦

一定係精神病，唔關『木斯林』事

德國左膠自毀長城，班祖先一定激死

Germanistan

又係伊斯蘭

小事
呢區成日都發生呢d野 唔係周街亂咁捅人 分分鐘冇咩人留意

其實幾個教都係同一個神嚟，咁佢咪姐係鬧返自己個神，死咗會唔會即刻落地獄

Welcome la

捅死德國人總好過死阿拉伯人，過門都係客，好心班大愛德國人唔好咁小家

係時間再組十字軍, 呢場仗係拉登帶起根本未完.
石油開始唔再係世界既春袋, 唔再限制回教就全世界玩撚完.

個別例子
唔好放大歧視

咩國家都有好人同壞人架啦
唔通德國人唔會犯罪咩？

比人桶完左邊，要比人桶埋右邊